派4千元措施 政府消息稱新移民可申領不包括外傭

政府公布向合資格市民發放4000元現金；如果退稅少於4000元市民則可獲發放差額。

合資格條件包括：年底前年滿18歲；持有香港身份證；通常居住在香港；在香港無物業；以及無領取綜緩、長者生活津貼、高齡津貼及傷殘津貼。

根據政府今日公布，只說持有「香港身份證」，並無說明是否必須持有「香港永久性居民身份證」。政府消息人士表示，居港未滿7年的新移民，如符合其他條件，會受惠4000元現金措施；至於外籍家庭傭工則不符合條件，申領4000元。

哈哈
班賓妹雖然我都唔鐘意
但論貢獻點都多過班大陸蟲

支那蟲好大貢獻架，無佢地社署班人都無工開

咪聽佢同成班政狗鳩吹大龍鳳啦！！！

一句到尾，狗政底賺大錢只因地價，一年365日，圍起不過10零蚊日乍乞兒！！！

你諗返過去一年淨係食飯都因為地價帶動俾多唔止$4000啦！！！

相比$500億同用公司報頭200萬稅慳十幾萬（咪又係旨在益班蝗！！)，港豬肯醒未？？？

其實政府都幾撚煩，次次都用政府消息人士試水溫